勇士反cup到我去軍營單挑解放軍

收皮啦仲掛撚住燈
冇人想知玩具比賽呀
咁得閒燈玩具不如出去打真速龍啦

打架不了
我比較擅長揸鍵盤喺幕後指揮

Ching ho ball

今夜唔好出去屌到解放軍跪係度呀

仲有兩場，未驚過